已經唔知道之後應該點行

沉默太久，話都不知該怎麼說

無所謂啦